但在週四，鮑克瑟宣佈不會在2016年尋求第五個任期，引發了金州的政治地震。 金州為參議院競選的“紅色婚禮”做準備，大衛·弗裡蘭德，2015年1月9日 
 正如這個列表所顯示的，懲罰通常是短時間的監禁和/或適度的罰款。 為褻瀆辯護|邁克爾·托馬斯基| 2015年1月9日|每日野獸 
 任期限制可能是加快改革進程的一劑藥方。 國會不可忍受的白色|Dean Obeidallah | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 在12年的時間裡，它精心製作了一部如此有凝聚力、引人入勝的作品，其精確度堪稱卓越。 2015年奧斯卡:每日野獸的精選，從斯嘉麗·約翰遜到《少年時代》馬洛·斯特恩| 
 簡而言之，父親的身份在政策辯論中很少受到關注。 好爸爸如何改變世界|加里·巴克博士，邁克爾·考夫曼| 2015年1月6日|每日野獸 
 因此，他堅決宣佈她將因作偽證而面臨牢獄之苦。 喬治·w·(喬治·華盛頓)奧格登 
 所有的變化都是通過走他們(術語是)或其他全拉，或半拉。 Tintinnalogia，或者叫，鈴聲的藝術|Richard Duckworth和Fabian Stedman 
 有時莖是光禿禿的; 在其他情況下，它們是部分分支的; 無論如何，樹枝都很短。 如何認識蕨類植物。 倫納德廷 
 他們的許多炮彈，雖然離我們很遠，但都被收集回來，威力巨大。 布萊克伍德愛丁堡雜誌，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各種 
 他個子很高，身材很熟悉，火光在他金黃色的短捲髮上搖曳。 喬治·w·(喬治·華盛頓)奧格登